特區政府：將香港寫成中国會帶來混亂

就美國海關及邊境保衞局今日（八月十一日）於聯邦公報網站上載有關香港貨品產地來源標記新規定的通告，特區政府表示強烈反對。

特區政府發言人說：「美國對香港貨品產地來源標記的新規定，源於美國於七月十四日發出的總統行政命令，反映美國無視香港作為世界貿易組織（世貿）單獨成員的地位。有關規定除了可能不符合世貿規定外，亦無助保障消費者利益，更會帶來混亂，損害各方包括美國自身的利益。」

發言人說：「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世貿等多邊組織認可，並非個別國家施予或可以撤銷。」

點解中國會帶黎混亂

国安法
特區政府要搞港獨了嗎？
香港不是中国的一部分嗎？

基本法 XX

特區政府發言人言論為支國帶來混亂

唔係一國為先既咩 ?

这是搞港独吗？

香港政府帶頭搞港獨

你特衰政府求仁得仁

Btw唔係話香港地位係基本法腐乳架咩
點解又去左聯合國

政府係咪港獨
香港係中國一部份, made in china

又諗住起張圖
美國: 香港不是中國
港共: 香港是中國的!
美國: 香港是中國的
港共: 香港不是中國!

on撚99

［逃犯天堂？］在美華人 承認偷運原子鐘到香港 另一疑犯 Wai Kay Victor Zee仍在香港

我係美國
哩單交咗人先講

係咪想港獨

林鄭條仆街違反國安法

中左死穴?

政府帶頭分裂國家

單獨關稅區

港獨？

港獨分子？

款式款款新穎 你要撐大眼睛 陀螺如銀河彗星

美國手牌花款多到

CLS 精神分裂

香港係中國不可分割一部份
將香港寫成中國點解會帶來混亂??
林鄭想搞港獨??

特區政府係咪帶頭破壞一個中國原則！叫中國係咪好失禮你！屌你老母！

香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的

屌你老母真係on9到極致
咁你咪根據基本法叫美國免關稅囉

究竟講緊咩

多得你班官搞到全世界都唔承認香港
自己攞黎賤

個新聞官好黃

食左誠實豆沙包？

香港＝中國
有乜咁混亂？

香港單獨
唯一出路

之前告眾志Not made in China又咁得戚

政府分裂祖國？

好失禮你？香港咪即係中國人

有利嗰陣就要人將香港同中國分開
平時就話香港係中國不可分割一部分亂咬人

邊有咁著數

承認中國為世界帶來混亂

傻強做嘢啦

反制，對美國貨收報復性關稅

唔認香港係中國一部份？

有咩咁混亂啊

Made in China 而家好失禮你咩
政府發言人你媽死了

基本法幾時腐乳港獨？

港獨之父仲唔出嚟問問題?

舉報特區政府發表港獨言論

香港人以為有一國兩制
俾你條撚樣搞到混亂左好耐

香港係咪中国一分子？清楚話俾人知made in China有乜唔好？好多外國人好懵，你唔講明，會以為香港係國家戈架

基本法黨安法腐乳支共港共去拉trump pompeo
仲唔去做？

香港市民強烈警告港共政府需要穩守一個中国原則

當國安法唔存在呀？

首先係中國
Hong Kong is China

公然分裂國家

GD呀！G-Dragon呀！

回力鏢

made in China 即係要交關稅

唔賣去美國咪唔會混亂囉

喺西班牙同人講過自己係香港嚟
佢跟住同我講：係咪即係日本？

林鄭是不是想香港從中國裡分裂出去？

Hong Kong is China 別有用心人士意圖分裂祖國，國安快啲執法，除去港獨苗頭

咁Hong Kong is not China都係搞港獨啦
咁明明係China又點會有Hong Kong 呢

單獨成員
單獨關稅區

獨立係唔係已經不存在
遲啲變單機

林鄭搞港獨

特區政府想搞港獨？明明就係中國嘅一個城市仔

你話一國架嘛 而家咪成全你囉

即係話終蟈會帶來混亂

真喎

港獨之母

想報國安了 邊個AO 寫
香港唔係中國都講得出口

意思即係成個世貿只得香港一個成員

交關稅

挑 你咪唔好撚寫lor 睇下會點

香港不是中國嗎？

香港係屬於中國 寫成made in China有咩問題
原來特區政府先係港獨主腦
中央政府快d用國安法拘捕特區政府既官員

同啲TB一樣

男人有著數就做男人
女人有著數就做女人

特區政府仲想食兩家茶禮？ 擺明而家美國去香港化 仲咁天真

不可分割

分開寫想分裂國家?

痴線，我國咁強大 想分裂國家呀

港獨嗎

林鄭終於露出佢漢奸的尾巴

早兩日又話腥廣係支那國不可分割嘅一部分，而家求仁得仁又跳出嚟鳩叫

彈出彈入阿?

搞港獨？

分開中國同香港 不是更混亂嗎？

short short 地

香港=/=中國？

政府搞港獨？明明香港就係中國嘅

媽的港獨sb

國安法is watching you

你咁撚鐘意講 香港係中國既一部份

人地呢家幫9緊你

你又唔噪

港獨之母777

笑咗

唔該特區政府解釋吓點解中國會為香港帶來混亂
本人對於呢個說法感到十分遺憾及憤慨

林郑nmsl

取消你世貿成員地位係咪解決到香港政府提出既問題

不是基本法賦予的嗎?

抵死啦

一個國家喎 點解會帶嚟混亂 港共又想搞港獨

gd狗，nmsl

政府發言人係邊個 你他媽的搞港獨

特區政府發言人好黃

深圳廣州咪又係咁

有邊次你反對完人哋真係會聽你話架

以後外國ems寄香港全部先經中國郵政

政府發言人又搞港獨

帶來混亂? 美國啲消費者混亂啫, 信黨中央冇事

對香港人講一國，對世界講兩制，邊有咁著數呀

亂你老母，驚呀？

搞港獨，犯國法，拉得

寫繁體字就分到

香港唔係中國咩？

口罩商：diu 我啲口罩點賣呀！！！

唔會呀
香港=中國
一國一制呀

不是說香港是中國一部分嗎？

中国香港特別行政區在『一國兩制』不可享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，任何人或組織試圖聲稱一個地方享有單獨關稅區的獨特地位，與中国其他地方有強烈不同，便是分裂国家行為，我等予以最強烈譴責。請不要再給矛單獨關稅區的，中国就是中国，一點不能少。

不嬲已經係中國一個普通城市, 寫咩香港?

支那有問題咩？ 好失禮你？

係，分裂緊國家主權的統一性，
犯左國安法啦，
不過佢地雙重標準

交稅啦柒頭

中國製造
中国制造

港府你這是在搞港獨嗎？

同中國製造割𥱊？

香港特別行政區政府是否在鼓吹香港獨立?

一個中國喎，7婆是咪想搞港毒

發言人說：「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世貿等多邊組織認可，並非個別國家施予或可以撤銷。」

特區政府想搞獨立 ? 分裂國家 ?

特區政府攪港獨！ 拉啦

特區政府搞港獨？

大撚膽

林鄭是搞港独吗？

港共帶頭搞港獨

你想要一國一制
依家美國咪成全你囉！

特區政府帶頭講Hong Kong is NOT CHINA？

點樣舉報佢犯國安法？

唔好賣野去美國囉

突然醒起舊年社運開頭，有個藍屍咁嬸話以後出國唔會再話自己係香港人，覺得好醜
依家港共帶頭叫返自己做香港

港獨

香港独立关税区是港毒与外国势力罔图分裂国家的举动！！这些当官的是傻了吗？

操你妈b这是搞港独吗？

幫佢拎上微博俾D 小粉紅睇下邊個先係搞港獨

單獨同獨立都唔係同一意思

英文係咪改independent 做alone

咁點解寫not made in China又鳩拉人

邊張

我心繫中國 等左呢一日好耐

一定要寫成中國

龍門任佢擺
飄移境界

又帶頭搞港獨

Made in China 係咪差過 made in HK ? 林鄭出黎澄清啦～ 689呢？去左邊？屌林鄭啦！～ 應該要講 終於可以用made in China 咁貨品就“更安全更穩定顧客更有信心銷量會更好“

中國貨好失禮嗎?

強烈譴責香港政府帶頭搞港獨

香港是中國一部份應該主動退出國際組織

黨安法丫

反了反了
政府帶頭反了？

777撩鬼囉命！
求仁得仁啦！

因應国安法同現任政府官員都係反人權罪犯嘅情況下將香港踢出世貿啦屌

又話有國才有家？先有一國才有兩制？點樣造成混亂？反了反了

唔認系中國？

點會混亂呀，又話一個中國，係咪政府部分官員想帶頭搞港獨呀

一時又不分離嘅一部分
一時又香港係獨立成員
你講哂喇

有冇人share 去微博

違反國安法 煽動顛覆國家政權

依下就唔舔共啦？

香港就是中國，不會混亂的。

NMSL 你妈b是在分裂国家 宣扬港独吗！？

有咩混亂

南海戰爭又好，台海戰爭又好，武漢肺炎又好，三峽崩潰又好，有咩事發生都唔驚，只要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使

放喺廚房櫃嘅罐頭同米，米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜，金寶湯

一箱箱未開，太多，放到出廳 [依啲全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，依家啲水喉水煮完都飲到唔舒服

即食麵 有5箱左右啦

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無嘢買嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉就可以有閪屌嘅日子

想分裂國家 散播港獨意識
only one china啊

呢期成日講世貿

依家產地變左中国好撚失禮你咩

唔會喎 香港同支那已經冇分別

世貿？

美國就快想趕香港出世貿啦！

一個中國

马的，这贱妇是gd狗吗？

點解香港有特權 咁上海北京係咪都可以唔寫made in China

香港政府已干犯國安法，竟公開發佈不實訊息，意圖將香港分別於中國之外！此舉措實屬包藏禍心，徹頭徹尾的分離主義，是惡意搞港獨，危害國家安全！嚴正要求中央政府，依法懲治香港政府一干賣港官員，絶不能姑息放過！

支持一國中國原則

國安法

損害各方包括美國自身的利益
石頭

『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的
乜原來美國既單獨關稅係《基本法》賦予的?

香港幾時獨立咗？我唔見made in ShenZhen喎

點會呀
一中原則呀
全地球都知架

做乜干涉人地美國內政

將香港寫成變成中国會帶來混亂

赤裸裸傷害中國人民嘅感情

基本法腐乳

我好驚
原來香港政府切實執行分裂國家嘅舉動
我要報国安

香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位

都冇咗一國兩制 仲邊有獨特地位

操你妈的逼，这是港独吗

無人識你呀

党安法有漏洞呀屌, 如果執行党安法條友係港獨咁點呀

別有用心唯恐天下不亂

又認單獨關稅區 香港獨立 關稅區唔出得

特區政府係到分裂緊國家wo,國安做野啦

到全球都唔認可你咪仆街囉，自己拎本基本法係度打飛機

有無人知點樣可以舉報有人違反國安法？

搞港獨

同意！

國安法
港獨最少坐十年

港獨呀？人黎，政府犯國安法呀！！

聯署支持封殺微信同TikTok

依家唔認做支那狗？
拉鳩你先

on99 人地話你出口去美國先要改
你去第2到冇人理你寫乜9
人地內政你又出乜聲呀

著數拿到盡

one china ok?

咁仲唔係尋釁滋事？

搞港獨？支持一個中国！

cnmb搞gd?gd狗逼nmsl

美國政府刊憲美國國內賣既貨係香港製造都係要列名Made in China
係美國內政，香港政府做咩要說三道四？

港獨!

Made in china 有甚麼問題

香港政府經常想香港融入中國裡面

現在求仁得仁，超額完成

這個時間竟然要維護香港利益，想搞甚麼，顯而易見

林鄭同志 這是啥意思？

支那帶來混亂

同支那一樣彈出彈入
一時係第二大經濟體
一時係發展中國家

係咪想搞港獨？

呢句係同中共講

係咪可以舉報寫稿條友分裂國家

點解呀？？？？
可以痴大國金糠大好機會
點解要割呀

呢個時候又話唔係中國
彈出彈入

圖呢

不支持一個中國嗎?

我地都係中國人啊HI

住咪諗住走呀你地班商家佬

港独

林奠要响自己塊閪度贴"China west"呢個sticker

特區政府發言人涉嫌犯國安法，向外國勢力宣傳香港並非中國一部分

港共唔認中國

香港政府係咪覺得香港唔係中国？

港共唔係不嬲都話香港係屬於支共咩？
而家咁寫有咩問題
定係港共你想搞港獨

Made in 湖南？
Made in 廣東？
Made in 河北？

可唔可以搵記者問林鄭
明明香港係中國一部分
點解香港製造同出口嘅貨物唔可以標示中國製造
政府係咪要帶頭搞港獨

政府帶頭攪港獨

中國會令人混亂？

朋友個老闆話黎緊摺左香港間轉口公司
搬番上大陸 燈油火蠟人工平好多

香港單獨

香港政府請問你是看不起擁有習近平新時代中國特色社會主義思想的中國嗎？

點解香港等於中國就會混亂 仲發言人添, 國安呢? 拉人封艇啦

沒有香港，只有中國！

Made in tw 果陣唔出聲既
一個中國wo

可以拉？

你地夠膽公然侮辱國家權威？

政府帶頭犯國安法

政府帶頭分裂祖國

NMSL，China很失禮嗎？

SEND去支那微博

個政府痴左線

笑左 今次港共真係中曬伏

屌你老母搞港獨

下一個戰線會唔會係上twitter爭住認做中國人

搬石頭砸自己的腳

特區政府帶頭搞港獨

支持反港獨

真難服侍，想點㗎

搵到春袋了

圖定老豆？

咁你咪叫廠商照印咪得囉，睇下人跟邊個，都傻傻地

中國個名影衰你？

特區政府可能違反國安法

一國喎 混咩亂

特區政府發佈不良訊息，意圖自絶於中國之外，貶低國家，自抬身價，是搬石頭砸自己的腳，必不會得逞，有關官員必須後果自負！

香港是中國自古以來不可分割的部分

支持一國一制！

下
份稿邊個寫？
坐得啦
點解中國會混亂先
做撚曬謠啦屌你老母

點解會帶來混亂？香港咪即係中國lor

Hong Kong is not China (by HK Gov)

一個中国

笑撚死

香港是中國的

好大膽

《基本法》賦予

而家美國咪認你一中國原則囉

呢招真係徹底分化到中港

印china很失禮你麼媽逼死港獨

商家佬拜拜👋

香港是中國不可分割的一部分，非常清晰，何來混亂？
特區官員胡說八道，別有用心，請中央政府立即嚴懲！

正 就黎可以講我係中國人呀HI

有咩混亂呀 垃圾政府

發言人說：「香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的，並獲世貿等多邊組織認可，並非個別國家施予或可以撤銷。」
而家就係唔再認可你lo柒頭

點解寫香港做中国會帶來混亂
香港唔是中国一部分咩

又基本法

如果"made in hong kong" 唔等於 "made in china" 同時會帶來混亂既話
咁 "not made in china" 係無問題

明明大家一直朝住"回歸祖国"嘅目標努力,結果最後同我講香港產品唔可以標明中国製造
簡直傷透祖国13億人民嘅愛国心

CNM , 这是搞港独吗？

美國呢招幾毒

中國製造，一國又贏

特衰狗零舍肉鳩酸

特區政府發言人想搞港獨？
又唔見其他中國城市話混亂？
大家都係中國人 有咩咁混亂？
嚴重懷疑特區政府發言人收咗美國佬錢

成個怨婦咁，真係好Q煩！

冇香港製造嘅野出口咪唔混亂囉

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

港獨-黑警上政府拉人！

喂政府做咩分裂國家呀

推我願榮光歸香港

等你一國一制咁開心呀嗱

有冇人入紙告呢班人分裂國家？

特區政府違反国安法，將依法懲處

搞港獨？！拉！

癲撚左

唔係好撚鐘意寫中國香港既咩

做咩噤驚made in china?
china 影衰你？

帶頭港獨
港共政府計劃煽動煽惑犯黨安法

香港特殊地位係基本法腐乳的

冇人話要港共殖民政府改成made in china 何來混亂一說，人地只不過係將香港支那視為一體，如你「盛世」所願，喊呼喊忽唔係呀嘛，反制裁美國囉咁撚巴閉。

「是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的」

689出嚟強烈譴責咗特區政府未？

这是搞港独吗？

操你妈？

為何不寫「中國香港」？

分裂國家嗎？

Made in China 好失禮你特區政府咩？
特區政府做咩衝出嚟劃清界線？
特區政府係咪想搞港獨？

港政務司長：中國經濟才是香港繁榮「底氣所在」

寫made in china先夠底氣喎

早知如此 何必當初？

棚牙就黃

石頭呢

Hong Kong is not China
你老味港獨分子

我係喺度笑鳩佢

腐乳

寫made in 中國, 畀你黐中國金糠都反對？

邊個出文架？ 亂咁寫，拉得啦

我都係made in HK 架喎咁我係香港人定中國人呀媽呀好亂

求仁得仁啦，屌你老母

On9

又唔認蛆國嗱！

帶頭搞港獨，中国會為香港帶來咩混亂？

佢咁答證明係著緊啦，平日緊要既野佢講到無咩影響，但今次無話無咩影響
證明好撚大影響，好似春袋已經渣住左咁，其實而家有咩係咁出口呢？

帶來光榮啦，好失禮咩？

屌 請左個港獨派入政府

唔敢講"獨立"關稅區

單獨成員
單獨關稅區
獨特地位

以後比人challenge 犯國安法我有references 了

政府帶頭搞港獨

政府先前成日話一個行先？made in China 米仲好。求仁得仁，何來混亂？

中英聯合聲明

獨立都唔講要講單獨
有著數就獨立, 無著數就不可分離
依家係美國制裁緊香港, 關你世貿撚事

Made in China 好失禮你咩

最尾都要有舊腐乳

香港特別行政區在『一國兩制』下享有單獨關稅區的獨特地位，是根據國家《憲法》和《基本法》賦予的

每次見到都覺得好莫名奇妙

之前眾志搞果個口罩標住唔係made in china 海關唔係同商品說明有出入咩 依家又反口到底邊樣先係標準

其實係咪可以去國安局篤9林鄭?

港獨嗎？

唔寫得獨立啊

痴線 香港中國一體架wo
搞分裂？

國安部門快d去政總拉人！帶頭搞港獨 ！

政府發言人究竟係邊個

分裂國家？

搞一國兩制係咪者係搞港獨

政府帶頭港獨

唔寫中國咪唔俾入境
用下個腦啦

有咩混亂呀 唔係成日話香港係中国既一部份咩 而家係咪帶頭搞港獨呀

講乜撚嘢呀！點解會混亂呀？一個中國吖嘛！

求仁得仁

特區政府係咪搞港獨？而家唔承認一個中國嘅原則wo

寫made in china(hongkong)咪得囉

依家中国製造好失禮人啊食屎狗
家陣乜Q都中国製造架啦
成日喺度戴有色眼鏡睇中国
啲香港人畀管得耐,戀棧白人殖民主義

特區政府係咪想分裂國家，香港就係中國
帶來混亂係咩意思

反了！反了！
香港政府帶頭否定中國！
香港政府帶頭搞港獨！

當日眾志口罩寫not made in China又俾你告，依家寫made in China 又唔啱？

特區政府先係港獨份子

我哋都好混亂呀

香港到底係咪中國嘅一部分呀？

點解中國一部份，唔可以寫made in China

別有用心的少數人（特區政府）

毛澤東精神: 敵人讚成, 我反對. 敵人反對, 我讚成.

人哋尊重你一個中國又嘈
制裁你又嘈
真難服侍

香港可以反制
來自美國製做生產嘅所有嘢加番下面一句中文
我來自美國

香港係咪中國一部份呀特狗政府

想縮呀？

特別行政區

反了反了
而家要搞港獨？

海關 (5月)：台灣或香港製造 等於 Made in China

港共 (8月)：強烈反對美國認為「香港製造 等於 Made in China」

一個中國牙親

成個中國改叫香港 呀笨

美帝撚狗

这是港独吗？

傻B是在搞港独吗 操你妈

ONE CHINA!!!!!!

又話一個中國既
公你贏 字我輸？

廣東生產也是寫中國
北京生產也是寫中國
你他媽跟我說香港生產要寫香港不要不要寫中國?
你是不是港獨? 政府帶頭港獨
分裂國家, 傷害13億人民的心

分裂國家。

我係中國人呀hi

有圖未

今年真係零舍多回力鏢

小粉紅好贊成喎

已觸犯國安法 拉得
香港係中國既一部分
咁點解唔講made in Chi-Na!

比你一國一制咁都唔得，想點呀

美國呢招好正

整个香港都是阳奉阴违咱们中国
中国制造又怎么了？很失礼你吗？ ？

我記得之前唔係有單野，好似係口罩
話made in hk唔寫得？ 要寫made in China

美帝又成功撚狗
條柒婆知唔知自己做緊咩

腐乳通菜

Made in China好清楚，點會有混亂

歐美成全一個強國呀，香港特區政府搞獨立分離主義。

經濟就港獨，政治就一中

識玩

想分裂國家？

幫佢推上微博

中國好失禮？！

香港正苦唔親中国喇？

咩呀？
又中國又香港咁先亂呀
上海製又係Made in China
廣州製又係Made in China
而家香港終於都改返啱
有咩唔好呀？

既然所有嘢都一國兩制腐乳，咁唔使驚美國佬啦

特區政府你噉講，傷透十四億支国人嘅心啊

一个中国

吓吓都攞樽腐乳做擋箭牌

又損害美國自身的利益
美國好慘豬

中國好失禮你咩而家

係咪反對國家

仲繼續話唔係由美國畀
ok
繼續

笑撚死
交稅啦

下?
香港唔係中國既? 想謀反?

幾時都支持一體化，快快趣改哂啲LABEL做中國製造！

香港屬於中国的

屌你老母 香港唔寫中國寫乜撚嘢

好心唔好咁醜怪啦

係囉, 點解, 用中國個朵會好唔掂?

咁你係獨立關稅區又點姐？
我俾件貨入嚟我國家
鐘意收幾多稅就收幾多㗎啦

咁而家你咁強調一國
我咪收返同中國同價囉
獨唔獨立無沖突㗎

香港啲油價間間油站都一樣㗎
咁唔通shell同加德士會令駕駛者混亂咩

踢走香港免添煩亂

One China

因為會直接損害中国出口利益
平時：香港係中國的一部分
出口：香港是香港，不應改成中國，否則會製造（外國人）意識混亂

人地想知邊個「國家」製做啊，你寫個城市做乜？除非。。。

林鄭係GDYC狗

推

so, hong kong is not china now?

你出口去人哋國家 人哋當你中國收你關稅關基本法乜鳩野事

Why

求仁得仁
You asked for it

算唔算犯左國安法
唔認香港係中國一部份

屌你老母 反中亂港？

中國無損保障消費者利益？
點解中國會帶來混亂？

屌你老母政府，我係中國人呀屌

又食腐乳好悶姐

*********************************
堅守一國原則

一中原則去咗邊呀
港共想分裂國家

唔認自己係中國

港府帶頭港獨，涉嫌違反國安法，應立即逮捕以林鄭月娥為首的敵對份子

香港政府犯國安法

操你媽的 港獨必須死

為咗避「獨立」，可以自我審查文字獄到咁

因為無圖而俾人問候但唔係樓主 第一次見

咁牛肉點算？

沒有一國，那有兩制。
想騎劫一國？ 門都沒有。

有無搞錯，乜講到中國制好失禮咩

政府搞港獨

佢甘唔專重一國wor

又基本法腐乳
做中國貨好丟你架呀

咁咪叫國家俾返你lor....真係覺得國家係統治咗全宇宙咁， 基本法話明有雙普選啦，釋完法咪無左...

今次港共真係又石頭又腳

唔係好撚鐘意一国咩？
国安法喎

圖？

政府帶頭搞港毒

而家China好失禮你香港貨咩!?

中國製造有咩咁失禮你呀港共
之前唔係話好光榮㗎咩
中國製基本法腐乳輸出世界

除非武漢出產嘅唔係寫made in china
如果唔係睇唔出香港製造寫made in china會帶來咩混亂

MIC 好失禮港共你咩

香港係中國一部分 有咩錯呀 人地成全你一國行先

支那用香港做白手套用左咁多年 宜家玩爛左就發癲 抵撚死 攬炒你估講玩咩 一齊死is fine

有本事去嘅打官司羅
怕未打已經滅黨亡國

香港是中國的一部份

身體卻很誠實

主張港獨 拉得 邊個去舉報下

有朋友話美國今次出手，好可能係林奠六月時禍從口出，提醒美國政府香港貿易順差最大，美國就針對呢樣，將你香港打柴！所以呢條真係歷史罪人，唔識野又亂講！

平時咩都放上tweet 呢單嘢覺得要放上微博

又係你哋話一國行先

有乜咁亂？

咁都仲未有人屌佢

仆街 圖呢

求仁得仁啦
中国香港

五毛又話香港係中國

中囯會帶來混亂